

\beginsong
\songname{Ráda se miluje}
\songautor{Karel Plíhal}

\refrain
[Ami]Ráda se miluje, [G]ráda [C]jí,
[F]ráda si [Emi]jenom tak [Ami]zpívá.
Vrabci se na plotě [G]háda[C]jí,
[F]kolik že [Emi]{}času jí [Ami]zbývá.
\endrefrain

\verse
[Fmaj]Než vítr dostrká k [Cmaj]{}útesu 
[Fmaj]tu její legrační [C]bár[E]ku { }
a [Ami]pánbu si ve svým [G]note[C]su 
[F]udělá [Emi]jen další [Ami]{}čárku.
\endverse

\verse
Psáno je v nebeské režii, 
a to hned na první stránce,
že naše duše nás přežijí 
v jinačí tělesný schránce.
\endverse

\verse
Úplně na konci paseky, 
tam, kde se ozvěna tříští,
sedí šnek ve snacku pro šneky — 
snad její podoba příští.
\endverse

\endsong
